點解香港apple book store 乜書都冇

係咪我問題
入到去得啲apple使用手冊

冇人交書去Apple Book咪冇囉

定還是 Apple Book Store (paid) 未真正開通？

而家要買電子書好似得 Google Play Books（香港出版社有出嘅書），
不過真係比較少 ePub format

開咗好耐啦，唔出名冇人交咋嘛

Book Store啲書全部免費
Apple應該完全冇team人搞香港啲書

Apple 交書要join apple developer program
又要用mac 機先交到
好麻煩

Apple book store同pdf reader冇分別

但外國地區嘅apple book store都有唔少書
香港冇人交書上去啫 都可以連外國嘅書㗎
點解book store可以乜都冇

係 同埋kindle app

日本果邊多到
咩都有得睇
陳年雜誌啲出版社重scan完擺上去賣
一轉返香港果邊 真係屌左出黎

用HyRead睇

識搵錢

係咪一定要有當地address嘅信用卡先可以買當地書

Google 都唔見得多書賣

iBooks 好似係iOS7打後已經比apple打入冷宮

Apple 呢幾年不斷有出自己教coding嘅書

對比香港apple book store 0書
google多好多

香港book store變孤兒

買itunes card咪得
不過呢
成功買左,dl左之後 部機好似會lock 90定60日
淨係可以係日本 app store dl野
轉返香港既話,就dl唔到戲/歌 落返自己部ipad到
我唔知而家係唔係咁, 幾年前就係咁

主要未開通 而家上書係冇中港台的
曾經有開通過中國Apple Books Store的，但後來中國禁咗！之後中港台書店計劃便冇再重啟.
所以九成中文書要去美國或日本書店找到